某白粉演員真係宣傳咩產品，都想迫人罷買

做演員睇盜版戲

又利用特權係馬拉松上面

同條臭雞女朋友又冇品

就話人只係針對佢樣同演技

你數甩左啦，白粉仔

Btw,你做主角真係大把人想轉台

白粉仔或成最大羸家

D廣告商係咪窮到要搵佢

支持白粉佬白手興家，開鐵板燒店

姓胡個隻怪獸？

胡姓白粉佬

唔識正常，我怕你睇到佢個樣打爆部電話

開艾豬都見到

Who

點五步既白粉友

洗我ig廣告睇到我好撚嬲

娛記遲d訪問佢可能會叫錯白生

白生，又係你啊？

個廣告真係周圍播

又要話d人針對佢個樣

但又要扮型係咁chok

好好笑個廣告啲cm全部都笑佢樣衰

自暴其短

個廣告真係倒米

笑撚死

見佢早排鏟光個頭留埋鬚,真係成個大陸賊咁

人人笑佢似兵馬俑

睇逆流大叔時，有佢出現的戲份都會飛走

條友真係唔知自己幾黑人憎既wo

痴線，社交網絡係咁播佢廣告

條友真係唔知醜仲應該靠關係

白粉仔欺凌同學

宜單野點計

background check 佢關白粉乜事

願聞其詳
之前未聽過

成個白粉佬咁

本身唔識佢，但個廣告真係碌兩下Facebook都見到，望完佢個樣真係飯都食唔撚落，因為真係覺得佢好撚樣衰

Ig fb係咁播

痴撚左線

個廣告影到佢好樣衰
利申對佢無乜感覺

勁on9，樣衰仲係咁chok

屌佢老母咩

屌

真係好似啲大陸山賊

其實條友衰d咩？點解個個都話佢
利申唔識條友，好奇問下

賊尾賊眼越南仔咁

鬍子

第一頁打曬

blacklisted

越南佬

做演員唔針對佢嘅樣同演技做可以講佢d咩？碌鳩有幾大？

條友真係好on9

睇到樓上張相諗起佢

可以拍花木蘭真人版

真心好趕客，一定唔會買

省港旗兵

扮賊真係好掂

警匪片可以搵佢拍
做賊

警訊都可以搵佢扮賊

其實佢幾似日本果d樣衰得黎又有d特色
呢個廣告有幾個shot幾正
不過整體黎講都係樣衰

我覺得佢同全民造星個保錡好似樣

想知事源係咩
除咗樣衰之外

佢除咗大隻同高成個外形都好唔掂

本身唔識
多謝推廣

好樣衰下 點彈起架

仲以為講緊蘇生

樣衰都算，但個格好撚衰。

做演員睇盜版戲

我搵個湖南仔番黎都好有特色

衰同條臭雞女朋友都人品差周圍痴

以為搵到方力申同宣萱個班圍威喂就好把炮

睇完條fb link都唔知邊個

唔識好過識

白粉友

其實做藝人唔靚仔靚女都唔係問題,但最緊要知自己個定位係乜
例如外形唔吸引嘅藝人會去努力做演技派或者搞笑藝人
但樣衰成個賊樣都仲走去sell自己男神charming路線先係死罪

講得好撚岩

又唔人狙擊8兩金

白粉仔

唔好放過白粉仔